點解黑警啲制服要叫「韓國仔」？

不如直接叫毅進仔
等佢哋有啲歸屬感

光復香港 時代革命辛苦各位手足

當年用黎打韓農